覺唔覺得周街都係AIGLE褸？

真係周街都係，好似唔駛錢，尤其中產區

Push

之前係果到番過工 但其實賣得幾貴下

一件起碼五千

佢個價買arcteryx算

Moncler 好d

中產覺得AIGLE先係野

佢有啲款都㡬靚

好暖

Aigle正喎 有功能又靚仔

利申：有幾件

每次去日本都買一件

女裝黎講想搵"山系",CUTTING同款靚,仲有邊間揀

andwander

之前做part time model幫佢影硬照送佐幾件俾我 原來咁貴

咁既價位買haglofs算了

Uniqlo 多啲

睇錯Avgle...

覺 。自己有5件

有咩牌子保暖睇落冇咁運動款 旅行用

唔覺，一街都係superdry風褸就真

有次係酒店食早餐我見到隔離枱成家人六七個個都著Monlcer羽絨
雖然唔同款，但佢地可以著到好似制服咁
心諗當中一定有個死忠，每人都買件迫住個個家庭成員都著

多謝TVB囉
D旅遊節目好多時佢贊助, D藝人著得靚D人就以為自己都可以著得靚

dodo姐

Canadagoose 都好多

幾好著 d袋位又夠多 .
始祖鳥d褸 得返件gamma 同atom會著

咪撚玩啦
AIGLE都吹奏

着一件Aigle褸已經等於人地三件打底衫
仲要好多拉鏈位

我屋企都係一人只少兩件
穿過真係番唔到轉頭

North face日版

題外話 我去日本見好多人着Canada goose 褸

Canada goose 好撚暖

Canada goose>>>>>

The north face仲多

AIGLE我自己都有幾件衫同2件外套 但我唔係中產. . . 只係窮L

Woolrich先係暖野

男 stone island

咁佢啲褸真係幾好著又好睇喎

其實冇人覺仲係咁push

唔覺！superdry仲公廁啦

咩樣架

垃圾嘢扮日本牌子

識貨

Haglofs 同好

Jack wills呢?

我都兩件加個背囊

靚啵，識人做半價買

北面

香港著canadagoose熱撚死你
Uniqlo羽絨都無幾多日著到 返而買件gortex香港就好啱著

aigle 品味好點
moncler 名貴d 但基本得明星著先好睇
一街都係有錢呀叔呀嬸 暴發戶果種feel 著
成個feel cheap 哂
自己買就買番aigle 好點

毒撚著開patagonia

連登仔最鐘意吹奏Canada Goose Patagonia
叫人買6-7000$ 果D係香港著

有5件

mammut都幾好

無錯, 仲要係黑面桃紅底

睇錯avgle

日本有outlet....

Canada goose 個logo 根本就係順德聯誼總會

真係好暖

邊夠superdry多

因為did姐去shopping

讀中學已經著開
出嚟做嘢都仲著緊
就算落雪我入面著長袖tee加件aigle都好暖

其實Aigle 法國經典，就好似英國Burberry, Barbour 咁，無得輸。

無圖學人開post

好舒服

著開pro cam fis
款同cutting唔差
香港起家牌子

香港中水制服，真真假假，分唔到，啲款極普通，全靠手臂大大個logo，香港人先會買

Avgle 情意結

其實有冇人知道點讀
aigle 個字本身好似係法文
伸 我讀aigus

Add 架拿 法文黎

依個話題有排坳

A-ge-le?

啱 分三個分 用英文併係併唔到 法文黎